秋高氣爽，新屋嶺一日遊

有冇人組隊？
一齊搵日去新屋嶺郊遊一日，聽講鳥語花香，好多花草樹林，不過係野狗多左小小，所以自行評估風險

之前銀髮族搞過一次

黑衣青年 應該直接捉入去 再教育

如果有二百萬人去個邊遊行又點睇？

條支路門口有狗守住

個位咁近中国

想自動送中咩屌你

北區人表示支持

只要200萬人一齊行新屋嶺，佢都唔敢做乜啦？

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

仲教？

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

「多里安」在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

禁區黎，唔係咁易入

From 立場新聞。
銀髮族都行左第一步啦，點解我地唔得？

新屋嶺要帶給示威者恐慌
袁天佑牧師2019/8/30 — 12:46
AAA
作者提供圖片
作者提供圖片
昨午（8月29日），隨着銀髮一族的人，前往新屋嶺扣留中心，看看這個神秘地點。

由九龍塘地鐵站，乘坐旅遊巴士前往，沿途交通?順，車程大概是40多分鐘。是遠是近？每個人的計算都不同。但假若從港島前往，或乘坐公共交通工具，相信時間將會超過個多兩小時。在零晨時分，沒有公共交通工具，計程車單程也要花上數百元了。

到達後，旅遊巴士先將眾人車往一個小山崗上，從山崗遙望新屋嶺扣留中心。中心除被重重鐵絲綢包圍外，還被許多草和樹木所包圍。剛下着大雨，雖有雨傘，但眾人多全身盡濕。在這情況下，扣留中心，在眾人眼中，更顯淒涼。

廣告

從山崗下來，繞了一個很大的圈，走到拘留中心的正門，大概約行了40分鐘。門外有多位警員站崗，築起防線，我們都不能越過，只能在較遠處着見門和門上的牌，寫上「新屋嶺扣留中心」。其中一位銀髮族的成員向大家講解這中心的歷史，原來遠自很久前已使用過多次。港英時期，中心用作將偷盜來港的內地人士在譴返前暫作停留，現在已很少作這用途。89六四黃雀行動，接收逃來香港的民運人士，停留以待核實身分。2005年韓農在港示威，超過千人被捕，部份人士也被扣留在此。除此以外，中心基本上很少使用，可想而知，中心設備必然十分簡陋，CCTV可能也沒有，所謂的臭格也必然比市區內的警局的差很多。事實上，警方記者招待會中所顯示的圖片也指出中心內的簡陋情形。由於中心週圍都多是雜草，蚊蟲很多，大家站在中心外，也經常要拍打蚊，相信中心內的情況也會如此。

作者提供

作者提供
廣告

自811後，不少被捕者被送往這中心。雖然2個多月的返送中運動中，被捕者已超過800人，但不是在同一時間被捕，每星期只是數十人而已，市區內任何一所警局均可接收。為甚麼要這麼遠，勞師動眾將被捕者送來此地？心中只能有這樣的答案：要令被捕者心驚。

離市區遙遠，電訊信息接收很弱。被捕者要聯絡家人律師等都不容易。事實上，811當天的54位被捕者便遇到這情況。律師與家人都不知被捕者被扣留在這地方。最後知悉，還需花時間於舟車。律師在門外等了十多小時，也不准見被捕者。三分一被捕者是在錄取口供後才可見律師。假若律師要聯絡家人，電訊接收差也難以聯絡。

令大家最不明白的，就是54位被捕者中，31人要送院，其中6人情況嚴重。警方指他們都是在被捕時反抗受傷，但假若他們在被捕時已受傷，為甚麼不是即時將他們送往就近醫院？事實上，我們從電視畫面上看到被捕人士在被捕時多沒作出反抗，反而求情。在被捕時仍神智清醒，但幾十小時在扣留中心後便腦部沖血。這不難使人感到他們是在扣留期間被虐打。

作者提供

作者提供
警方多次指被捕者自己選擇在沒有律師在場錄口供，也沒有被捕者投訴或指出在扣柙時遭虐打，如有，市民可投訴。但想想，示威者一直知悉，在沒有律師陪同下，不會說任何話。此外，有誰敢在沒有法律保障下去投訴？向警監會投訴，便會交回警方調查。就算投訴，警察便指沒有錄像，警察也沒將事紀錄在簿。投訴何用？更有趣的是，不少傷者被問及知否在甚麼情況下受傷，大家的回答是「不記得」。受傷的情況和地點，怎會不記得。相信只有一個原因，就是「怕」，怕被警方多加控罪名！

林鄭一直不肯成立獨立調查委員會，就是怕開罪警方。但對於這扣留中心留下給市民和示威者恐佈的印象外，個多月來，警察在市民心中所留下的，都是不良的印象。我們常聽到街坊罵警察，記者在採訪時被問候等，假若林鄭繼續以警打壓，只有造成更負面印象。

沒有獨立調查委員會作出調查，情況將會更惡化。林鄭要負起全責，不過，她也無力負得上責任。

首先要多人
要去做返場法事

未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

北區人表示贊成，至緊要人多

不如參觀匪犬遊樂會隔離球場啦，唔知點解有水務處水車泊咗係度

秋高氣爽，最適合郊遊

推